★油麻地封區｜檢測商稱突襲碧街僅7小時預備 曾穿街坊裝勘察環境

負責檢測的承辦商「相達生物科技」昨午12時收到政府通知要做「救火隊」，招彥燾指車上的工具已齊備，所以籌備時間都充裕，相信熟習流程後，預備時間可縮短至3小時。他又透露政府要求他們切勿「走漏風聲」，他昨午兩點半時曾到封區街道視察，亦要穿上「街坊裝」，「無人知道我係先頭部隊嚟勘察」。

spy

黎生易容術

------------------------------------